華爾街日報社論副編輯：討厭川普就該支持拜登嗎？

華爾街日報(WSJ)社論版副編輯Daniel Henninger週三(10月21日)撰文、標題為《川普、拜登、杭特、混亂》，副標題為《不認同總統個性是將權力轉移給民主黨的充分理由？》

Henninger在文中指出，民主黨總統候選人喬拜登(Joe Biden)若入主白宮，根據他與左派達成的浮士德式交易，美國將迅速走向「大量收入沒收」和「分配正義」。Henninger並指出，拜登在接受提名演說中表示他將是光明、而非黑暗的盟友，但無力引導兒子免於陷入自我毀滅、顯示他的判斷力很差。

WSJ編輯委員會週二發表文章表示，喬拜登有義務回答關於他兒子販售影響力以及自己財務往來的問題、尤其是與中國相關的部分。

紐約郵報在上週三(10月14日)報導喬拜登兒子杭特拜登(Hunter Biden)的電郵門事件。

根據福斯新聞網週三晚間公布的文件(註：多位聯邦執法人員證實文件並非偽造)，聯邦調查局(FBI)查扣據稱是杭特拜登筆電、硬碟與2019年底的洗錢調查有關。

福斯新聞網指出，目前還不清楚調查是否仍在進行中、或與杭特拜登有直接關係。

電郵門似令拜登流失溫和派選票

根據本世紀美國最準民調機構IBD/TIPP週三公布的2020年美國總統大選追蹤民調，紐郵爆料前一天拜登在民主黨選民、獨立選民當中分別享有95%、51%的高支持度，但10月21日公布的民調已分別降至90.6%、45.4%。

同一時間，川普(Donald J. Trump)在民主黨選民、獨立選民族群的支持度分別自3%、35%升至7.2%、41.2%。共和黨選民對川普的支持度更從89%升至92.8%。

就政治意識形態而言，支持拜登的溫和派選民比例自紐郵爆料前一天的67%下滑至59.5%，同一時間支持川普的溫和派選民比例自25%升至31.0%。

這份最新公布的民調數據是依據2020年10月16-20日期間、針對1,016位可能選民(投票日當天可能真的會去投票)所做的調查，可信區間介於正負3.2個百分點。

咪撚再玩膠，咪撚再捧 柒登啦唔該。

投白票懲罰民主黨

WSJ跳船喇

支持桑德斯粉投白票

跳船了

kanye west

美國應該加條新例

同獨裁國家扣結既傳媒

不受到免責法例保護

並且需受嚴厲懲罰

美國應該加條新例

同獨裁國家勾結既傳媒

不受到免責法例保護

並且需受嚴厲懲罰

竟然講人話
含淚投票
有白票

真

白票

WSJ三十年嚟都無表態支持候選人
你搞清楚華郵、紐時、紐郵先

多位聯邦執法人員證實文件並非偽造

至少由唔報 變呢兩日報

白票兵全面進場

你話華郵同紐時會咁報就奇

其實有報囉 仲講埋FB twitter封鎖消息
呢份報紙係好難歸邊
亦唔可以用香港嘅context相比擬

佢冇支持候選人但呢篇野係偏反登

American hotdog

唔需要人喜歡TRUMP
只要同是討厭Biden就贏了